今代GTR原來已經玩左10年無轉款，唔知仲可以唯持幾耐呢？

10年都無大改款，係現今都算係長壽

10年都仲好襟睇

個樣玩多10都仲得

何止個樣
性能都係

好似話玩到2020出r36
唔記得nissan 總裁定總工程師講

唔經唔覺已經10年 不過都仲係咁靚仔

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

依個款都出左十年
好似早幾年出到

問題係出左10年你都冇錢買

請善用起底功能